【珍惜生命】70後男警順利宿舍上吊昏迷 兒子發現報警惜反魂乏術

昨（8/8）晚10時許，秀茂坪順利紀律部隊宿舍，發生男警員上吊自殺案件，一名47歲姓周警員，被十多歲兒子發現在宿舍單位內以布帶上吊自殺，昏迷不醒，兒子將其解下並報警求助，救護員接報到場，將他送聯合醫院，惟經搶救後證實不治。警方正調查死者尋死原因，初步相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

今次是不足一個月內第2宗警員自殺案。上月22日，一名37歲休班警員被發現倒卧德田邨德盛樓平台，懷疑從高處跳下自殺，當場身亡。該名休班警員於7月21日涉嫌用手提電話偷拍裙底被捕，獲准保釋後即跳樓亡，故懷疑是畏罪自殺，據悉死者因患有柏金遜症影響仕途，近年一直鬱鬱不歡。

721影裙底